黎樂民 一個幫會如何徹徹底底令一個人屈服？|

#技安Digest #今天是禮物 #吳明德教授

黎樂民
一個幫會如何徹徹底底令一個人屈服？|
【深宵吹Live】
11Mar2021

Dr Ng Ming Tak, Victor
168K subscribers

技安Digest | 講者：黎樂民，中外比較研究會召集人，Slasher 達人

⭐️Patreon⭐️ :
Clubhouse id：CH@hklatp
MeWe:
嚟料：tomorrow.is.grace@gmail.com

今天是禮物 🎁 Living at the present.

#技安Digest #今天是禮物 #吳明德教授 #細說中南海 #中美貿易戰 #肥佬黎 #肥仔黎 #搏擊會 #洗腳唔抹 #洗多啲搵多啲